[反對白色恐怖] 強烈譴責律敦治余學而醫生

［聲援下醫護界］強烈譴責律敦治余學而醫生

余學而不代表我們

pish

香港加油
感謝一班醫護人員發聲

push

P 牌冇人理

巴打好型

香港有病， 我地做醫護人員有責任出聲

重po!

f

光復香港 時代革命！
余醫生不代表我們

rh 人好波

光復香港 時代革命
反對白色暴力

推啊